
                      Sinceramente la pelicula es mala, si no fuera porq esta historia se vendio como la antesala de Avengers End Game y a eso le sumamos el gran markenting q tiene Marvel,  la cinta seria un desastre de taquilla. En otras palabras, esta peli no la hubiera visto (hasta el final) si no fuera marvel y si no tuviera nada que ver con Avengers.
        
            